張宇人倡全港學校安裝閉路電視 監察教師有否發表顛覆國家政權言論

立法會教育事務委員會，審議幼稚園中小學教科書及教材編製。教育局副局長蔡若蓮表示，當局設有嚴謹的課本送審制度，涵蓋絕大部份科目，目前只有高中通識科未納入機制，但當局在去年九月亦已經推出自願性質的專業諮詢服務。

多名建制派議員批評當局不作為，表示收到很多家長投訴，有教師自製的教材、測驗、工作紙的內容都有仇中、仇警、醜化政府的訊息。自由黨張宇人建議，在全港學校都安裝閉路電視，監察教師有否發表顛覆國家政權的言論。教育界葉建源批評是「多層次、全方位」的政治壓迫，認為建制派以偏概全，對香港未來完全沒有好處。

G持

廁所都要啦

新彊

好呀！裝啦

極速變西藏新彊

正！可以睇學生妹同miss屙尿

黎呀 裝呀 睇下會點

遲啲佢就話每個屋企都要裝一部

新疆，西藏化

急不及待想玩玩

D香港人好撚古惑架

會唔會裝埋頭環？

裝cam點錄音

張宇人旗下d舖頭都應該裝嚟監察有無食客犯咗國安法啦

每個議員都要有隨身cam影住自己
確保無違反誓言

建制派議員個office都要喇

大埔

同返校一樣

g 持
齊齊做加速師

應該起再教育營再教育全港老師及學生

CLS 不如響你屋企裝
睇下你有冇叛國

我地立啲稅。。。。

鬥紅

白色恐怖

Source?

要包括所有國際學校

找到了

巳經全面恐佈統治啦仲白色恐佈

張宇人屋企都要裝,畀公眾監察

加速

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

如果要加速就支持
但預下一代收皮

辦埋良民證

越來越痴線……當成個社會都係可疑，你裝乜都係無用

最好每間住戶 每間酒店 每間店舖 都要set幾個cctv

之後突然有個網站公開晒啲live, 俾人睇學生妹

新疆化

彭定康真係先知

支持，我覺得d議員辦公室都要

支那好多年前一早已經玩過 唔係講笑

會好嬲好嬲

諗起black mirror

記住裝埋你屋企喎

再加速

wooooooooo

國際學校都要裝唔該 果度最多外國勢力

納

張宇仁議員應率先以身作則，佢屋企都要裝

老大哥

返校

不如全港屋企裝

佢係唔係開左間公司賣老閉？

懷疑有人係廁所散佈

擺更衣室
十一哥做主管

咁快就中

來了

起集中營俾港人入住仲方便

支持
反正無仔女

佢繼續搞，本身冇諗住走果d都會轉軚

不裝正仆街

紅色恐怖的時代來臨了

藍屍想有好耐
啲黃師教壞學生
有CCTV就正

push

唔可以只係學校

應該全港政府辦公室都安裝閉路電視，監察公務員有否發表顛覆國家政權言論

特首辦公室就由國安局直接監察

維護國家安全

1984

g 持
廁所更衣室都要
你知啦啲女人好古惑架

1984+返校

加速主義好

G持！應該全香港每戶都裝一部添！

請張議員帶頭發動

支持

其實好多地方都要，例如議員既office
公司office , CEO office

傻啦
梗係所有公司都要裝, 全香港都要裝!

係就快，聽日即刻做，咁先可以繼續加速

我覺得所有公眾人物既屋企、辦公室、同車都應該要裝cam同咪

全港所有公司都有啦，容乜易有公司包庇、窩藏罪犯

仔女外國讀書，配偶外國籍嘅高官呢？

支持
唔裝正契弟

好快屋企沖涼都要裝cam

G持
廁格都要

想玩批鬥
你玩唔玩得起？

佢部私家車同遊艇都要裝

點知佢會否係私家車同遊艇入面發表顛覆國家政權言論？

讓領導享用添啦
見到正既就鎖閘
跟住你懂的

包唔包佢前助理間酒樓

唔裝正契弟

快啲裝，最好聽日就裝

要指定用新疆監控品牌

我真係支持喎, 一於全香港都裝

裝埋去國際學校喎

直接裝係個老師到啦不如, 人肉監察器

arm ar ching, 強烈建議屋企都要，奴是要管的

你老母新疆呀

應該每個課室派一個國安企喺隔嚟旁聽
一有言論不正確就

唔裝就學維吾爾族
家家戶戶放一個黨員住你屋企

所有公務員, 紀律部隊人員屋企都應該裝
監察有否違反誓詞

我想做保安

正

good idea

Link？

38條國際都管到，何況喺香港境內嘅國際學校

改裝現成嘅做教育營

CLS

錄埋音？

癡撚線

經過一頓折騰終於:
新加坡得到了香港的港口貿易；
英美台得到了香港精英人才；
越南、印度得到了香港的製造業；
日本得到香港的金融業；
香港得到了一個「中國夢」；

唔好講笑，絕對做得出

係就快

係張宇人屋企都要加

每隻鳩官都裝番部

官立學校依家越裝越多

搞完應該會變成堂鳩坐唔教書/照書讀

新疆咪有

裝 cam 點會錄唔到音

更衣室都要

收音都玩埋，仲好意思話有人權

DLLM張宇人

Big brother is watching you

big brother is watching you

校長室教員室呢

每人必定要一個5G電話，全程做乜都知架喇

好 一齊加速

有聲

一記要監察所有公墓員！

BIG BOTHER IS WATCHING YOU

可以睇到陳健康如廁

唇語專家屈鳩你

pe啲女同學喺課室換衫

好呀 越瘋狂越好

電幕

推

監察所有宗教場所及聚會！

屌 放埋蓋世太保入學校囉
好似電影返校咁

我撐佢喔

瘋狂加速

快少少

可以證明好多學生都係冇家教

我動議係張宇人個豆頂安裝閉路電視
監察佢本人有否觸犯相關基本法附件

屌你老味張仔係未睇完<返校>?

好撚恐怖

裝埋係廁所啦

現代版返校

好啊，玩盡d

監察埋所有食肆及娛樂場所。

Big brother is watching you！

裝撚埋係班高官屋企

頭戴式啦，

鏡頭，人面辯識，錄音，測謊

一次過搞掂，直上中共雲端

1984真係來啦

幾時要裝埋屋企

放一億黨員入香港家庭 仲有得找

自由黨

人人植入晶片錄音啦
無電植過一粒

玩爛香港系列 高官鬥紅啦仆你個街

終極加速主義

強烈 要植入,晶片 全天侯 監察一舉一動~

屋企都要啦
由政府出錢（納稅人）設立監控部門 專責處理屋企入面嘅言行有冇違反國安法

裝啦 最好人人屋企裝

支持

總加速，東德化

加鏡頭，收音，測心跳血壓測謊

咁狗屋更加要裝啦

要求響老師身上直入裝置
可以全方位監察老師
有否違反國安法

我們要向鄭若華學習
自願被中共植入體內

我提倡係張宇人屎忽裝閉路電視 睇下佢D屎有冇分裂國家

返校咁

邊區起集中營方便啲

正，所有野都加速緊

點解唔所有公司都裝，走資賣國啵

然後香港警察升格為公安，薪金和地位同國內公安睇齊。

真係學校裝cam
屋企有小朋友肯定走

唔好嘥錢啦 屌你

又話唔好帶政治入校園

其他市民都應該要監察埋bor

成日喺廁所討論點樣反政府

七一之後真係見識到咩叫群妖現形
都唔撚使再扮嘢, 出盡力咁鬥陰毒,
因為唔使負責任, 奶到支共開開心心就得
真係精彩

支那畜牲，屌佢老母！有得走放棄一切也要走！

岩la玩大佢

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

香港

傻既 係每個人個腦都裝啦

黃老師有bno快走 或者去台灣
咪留係腥港

好快每個人個腦要植入思想檢查器，一有反黨思維就扣生存指數，低過500就死刑

裝咗你唔知啫

而家d cam好多都有埋錄音功能

屌，係每個市民牙隙到裝偷聽器啦，仲清楚
廢事一陣有人食食下野講「光復香港 時代革命」呀嘛

香港最撚戇鳩嘅一樣嘢就係外行人教內行人做嘢，最經典嘅例子就係書都冇撚教過教師註冊都冇嘅陽萎雄做教育局局長

然後呢啲連自己都未撚管得掂嘅傻撚就出嚟指指點點

除咗飯都冇啖好食之外，同畜生有咩分別

張宇人屋企都要

裝埋係禮賓府

屋企都裝埋呀

禁止主要官員子女留學外國，以防接收外國勢力顛覆國家教育。

交返哂啲護照同申報資產先啦

學校變成集中營

Shit
It is fucking 1984

返校呀？

唔裝正契弟

唔信就咪柒問啦

g持
加速主義好

黎啦 壓迫越大反抗越大

屋入面都要啦

公務員開始要學習強國未？

叫佢身先士卒係屋企同公司裝

裝埋喺廁所啦，d人好鐘意喺廁所顛覆你個豆腐政權

On lun 9 痴lun線

加速主義

在全港廚房都安裝閉路電視，監察廚師有否發表顛覆國家政權的言論。

在全港酒店都安裝閉路電視，監察遊客有否發表顛覆國家政權的言論。

在全港賓館都安裝閉路電視，監察雞蟲有否發表顛覆國家政權的言論。

在全港交通工具都安裝閉路電視，監察乘客有否發表顛覆國家政權的言論。

.......

要求高官屋企都要安裝cam
睇下有冇外國間諜走狗滲入港府

好多cam有埋mic

好呀！
日日上堂先用半個鐘歌頌黨同國家
有家長投訴就系違法國安法

好呀，國際制裁名單實有廿蚊張份了。

其實裝就裝大陸個隻,
個𡃁仔一唔專心就會出Warning

d女人成日係廁所傾殺人

Big bother is watching you

shot撚咗

佢地要有班人專責每日聽老師講野

乜鳩嘢

big brother

好似有隻除左人臉辨析 仲可以監察人情緒反應

新疆
事實已經有好多港籍外國學生退學
舉家移民

你梗係冇問題啦！係你嘅世界咩事都可以用張廿蚊搞掂㗎嘛！

點解一個地方可以退步退得咁撚快

張宇人連任！

學校不嬲都有閉路電視嫁啦.睇下裝係邊姐

Support

支持

連登仔加速到立國安法都唔夠
班學生老師真係多得你班友唔少
仲以為中共唔敢咁天真

駛唔駛好似元朝咁 十戶一把菜刀呀

通常d咸濕校長訓導都係裝係女更衣室

飲食界20蚊張憑咩管學校?
管好佢自已飲食界先啦
而家懷疑美心富臨暗黃扮藍
建議在所有餐飲業裝CCTV

每日上你屋企檢查所有女人陰道係咪藏有攻擊性武器

DLLM, 新彊營在港!

我驚D教師係廁所入面發表顛覆國家政權言論, 係咪要係廁所裝埋?

好啊好啊

整聯署支持

我認為建制派應該每人屋企裝返幾個 辦公室裝幾個
以示對國家是否百分百忠心

而家for rent嘅屋
客廳要裝直駁公安

快快手學大陸咁乜柒地方都裝啦好心 反正都唔爭在啦已經立左国安法 都唔怕肉酸就好心直接啲 最憎人扮曬野想溫水煮蛙

士可殺，不可辱。咁都仲唔罷工同佢攤牌，仲佩做教師？